其實香港人防役做得好係公民質素高定純粹特別怕死

好多醫生都出左黎講隻病毒係唔會消失，我就一早想放棄抗疫要中就快撚d中，爛命得一條，而且中左我都唔會驚嗰1%致死率。
今年嘅香港條街因為隻肺炎係前所未咁好行，跟本咁嘅人口密度先係正常。
上年批連登攬炒黨講就凶狠，呢個時候就縮返入去老母閪到。自從肺炎出左黎就做先峰屌廢老唔帶罩。我其實冇咩所謂班廢老唔戴，因為佢地係最易中招最易死嘅一群，做咩要屌醒佢地。
我見鬼佬好撚多反口罩示威又剩，到低係人地質素低香港人質素高，定係純粹香港人怕死

都係心態問題姐 但行動一致就得

怕死心態

驚中咗冇得返工多啲

垃圾po
引致互屌分化

中左都照返工 ,雙嬴

怕死 / 錫身

買個口罩一係排通頂, 一係24小時捕住網上搶幾廿輪 (可以開百幾POST, 抗爭都冇咁上心)
又驗屍官上身, 滿口VFE,BFE

沙士教訓呀
個時大陸隱瞞疫情，搞到香港死左好多人

唔信敢政府同支那係主因

試過沙士，已經build in咗對疫症嘅恐懼
再加上武漢封城大龍鳳，又大量支那人行行下街倒地嘅片段，同時大量黃絲KOL (如蕭生）講到極之嚴重

恐懼政治操作完成。

所以2月到5月都會好擔心

但日子耐咗，咁多數據走出嚟

你就發現呢個病毒嘅殺傷力同政府使用嘅防疫力度係完全唔成正比。

加上明明上年草菅人命，今年又會咁關心市民健康？

屌你啦

已經唔係怕死嘅問題

係智力有問題

其實美帝而家都唔信政府

配合大量 fake news，例如跳高跳得 1cm ，對肺唔使要，bla bla bla

屌，係因為層樓未供完。

公民質素高，加上政府信唔過。

洗唔洗咁多五毛....

一開始未明朗1-5月驚
其實冇問題，人之常情
但係今時今日死咁少人
仲要全部係長者
仲驚嘅話我只可以話怕死

一定係怕死，見到話香港人質素高呢幾隻字真係笑咗
一個二個成日借啲意唔掂門柄同唔撳𨋢, 有啲撚樣仲拎自己用過嘅紙巾走去撳𨋢

但地鐵又係朝朝逼,都算啦,星期六日戲院都爆場同餐廳都開始要排隊

恐懼撚仲未進場？

後者無誤

真係見親呢D都覺悲鳩哀

怕死咋

信唔過支共

而家好多國家(由期左膠)都屌緊自己政府WO

搞清楚，廢老唔帶罩係累人中招多過自己中招

怕死有咩問題，人係求生唔係求死，恐懼本能係進化出黎令人類遠離危險，先咁長壽

點睇星期六日戲院同餐廳爆人前排HKTV出在家工作但條件係唔比出街,原意就係隔離,又比人屌獲勁

因為沙士奶過野，但沙士毒好多

1. 點解唔可以怕死?
2. 質素高見到明顯風險而預防= 怕死?

點睇星期六日餐廳戲院爆人wfh又成班行山

好多人屋企有老人家同小朋友

怕死

大把人週街走，仲要仆街去旅行添

香港人怕死程度世界排第一

係中共放落香港隻病毒弱 對付香港戰略目標係抽DNA 做器官農場

中共放歐美嘅covid-19 係生化武器 主要係殺人

然後冇因為睇戲行山大爆發，所以?

咁你個論點係質素高預防，但同時我見到係香人做好多為娛樂野傳播病毒。

同時又屌人唔戴罩傳毒。總之就娛樂至上

公民質素好條撚

岩岩個中秋條街幾撚多一家大細總之就唔好阻到自己玩

行山睇戲可以戴罩
食野冇得唔戴所以有中伏，但只要唔係一大堆人我開p 我覺得有問題
開p 果d 抵撚死

帶口罩係自己驚死，唔係驚惹到人，同公民質素冇關

我都認同冇必要太驚

經歷過沙士時滿口大話嘅政府時代，就知要點應對

有咩問題 人唔娛樂下，唔通要縮係屋企對住個mon屌鬼？

人唔笑狗都吠，第一呢d全部係非必要，第二大撚把專家醫生講到明唔好周圍去，唔好用戴罩安慰自己，戴罩唔係100%。
堆人出去行山行街睇戲食飯嗰下就已經係為左自己娛樂傳播病毒。當然啦我唔怪佢地我冇咩所謂。但我就係好撚噁心呢班人有份屌人衛生

有得揀唔通揀中埋呢d濕鳩病入醫院住幾日咩
邊個會咁傻閪呀

怕乜撚野死 驚中左個濕鳩病要入醫院訓幾日無得返工炸

要返工

攬炒撚縮入老母閪

其實我最驚俾人屈14日坐監

不嬲攬炒都係得把口講咋嘛

純粹係特別怕死啫

你咪係度亂吠果隻狗囉

你自己開個TOPIC 出黎
"其實香港人防役做得好係公民質素高定純粹特別怕死"

1. 你已經暗示你確應"香港人防疫做得好"
2. 你既問題係問 1 既理由係 A.公民質素高 定 B.特別怕死
3. 我答你A + B
4. 你就自己提返一堆例子出黎 e.g. 行山睇戲食飯。仲要話人唔衛生唔必要
5. 根據4. 你係想指出香港人質素低又唔怕死

咁你開TOPIC 黎問乜撚野呀

個個想所謂wfh奉旨蛇王者

只有啲藍屍廢老理鳩得你既氣慨拍得住樓豬

我第4點係指出你的論點唔成立有矛盾

攬炒唔係我提出

又有連登智者

我就唔戴口罩㗎喇
樓主你重戴？

同樣證明你問黎都ON 9
因為你自己既問題,你既假設比你自己講既野推翻晒

自己講完有矛盾比人指出黎，就先口咬定係人地on9先，似撚足鄰國人

1. 你講既野我唔認同，係有部份港人做你講既行為。但唔影響我對香港人普遍質素高又怕死

2. 你自己舉例子‘行山睇戲食飯搭地鐵’出黎指出香港人質素低同唔怕死，咁你咪講左香港人質素唔高又唔怕死，你已經有你要既答案，做乜開post?

犯法（利申：戴口罩純為唔洗比狗拉）

咪係, 唔通一百幾十人做得唔好就等同所有香港人都做得唔好, 條柒頭以偏概全

咁實有個critical原因令香港防疫比外國好（就數據黎睇）姐係你結論係香港人比外國人更怕死同時公民質素更高

怕死+自私

點概全法，我題目就係全體人特別怕死定質素高

死你都唔怕，怕畀狗拉？

我冇話唔怕死wo我唔驚佢個致死率姐

拎自己用過嘅紙巾走去撳𨋢呢下先係真攬炒,我BUY

係政府管住咋。你睇酒吧,staycation ，party room 感染群組就知香港人係要約束嘅喇

因為03年沙士教訓

呢啲先叫公民質素

所以香港人全球第一長壽

緊係純粹怕死講到香港公民質素真係不敢恭違，睇吓啲行山地方就知

怕死+1......

其實自己中左無大問題。。。
身邊有長者，傳染俾佢先大獲.....

怕死

後生仔：公民質素好
廢中廢老：特別怕死

我唔覺香港人怕死，你睇建築行業，做電嘅又危險，切割嗰班，塵土飛揚都唔戴mask照吸入肺，高空工作又唔用安全帶

可能只限裝修佬啦

根撚本香港人套野就似足SLEEPY JOE,但又話支持TRUMP

武肺出晒STAT致死率同SARS完全冇得比

係極度怕死，要lift都唔敢撳，門都唔敢推

但武肺傳染力勁好多
計埋個風險一樣甚至更高

傳染力高對你本身單一個體冇影響WO,大撚把6,70歲中左都一個月內好返冇事發生,點同SARS比

傳染力高你中個機會咪高
中左就有機會病重就有機會死
點會無影響

不嬲就係SUPPOSE中左武肺1%唔夠致死率係咪咁值得你提心吊膽成年

中左招/要隔離
冇得番工
老細唔比錢
慘過死

口裡撐TRUMP,身體卻很拜登

唔信中國既程度高

致死率低
傳染力高
計埋一齊個風險都係高

咁你應該要戴口罩戴到死個日. 因為就算無支那肺炎, 都仲有肺癆傷風感冒肝炎呢啲高傳染力既病.

你呢個計法係拉開成個群體而唔係針對單一個體,何況中左都有分中果個本身身體情況點,你本身多病身子差易D死,身體強健青年就幾日好返隔離一排出院照返工。佢傳得勁我都唔會特別易死

怕死, 人搶你搶,
鐘意歧視人

你錯撚哂
就算個人死亡風險都要計埋傳染力
你個人有中招機會先有可能死
如果根本無中招機會就算100%死亡率都唔撚駛驚

如果你中招機會高
自然死亡機會高
咁都唔撚明

係你唔明我講咩,傳染性高:你得到果1%死亡率高,傳染性伍,你得到果1%死亡率低,你MAXIMUM都係果1%。我角度就係我當我中撚埋我都係面對1%,我做咩要提心吊膽。
你角度係做咩要面對果1%。事實就係隻毒唔爆都爆左,如果抱住你心態咁你成世戴罩都得啦(仲要唔係100%防到),而且你都唔好返工出去坐車,放假唔好出街因為以上所有活動都有機會抵消晒你之前的防疫工作,中左就係中。

怕冇得返工

邊個唔怕死？
又想踩港

人人怕死，但唔係人人都驚1%唔夠的致死率囉

1%就唔會中？
有人覺得五成都唔高啦
踩港就踩港啦
扮晒問人
轉個頭就話怕死
根本有既定立場啦

咪戴到有安全疫苗為止
就算唔係100%中左唔駛死
但個風險我可以接受到

衣家你個高傳染力但近1%死亡率相乘埋個風險我仲未接受到

舉個例子
家陣你跳機
但跳左之後個降傘有1%機會開唔到
俾個選擇俾你
A跳
B唔跳
你同我講跳la反正都係1%者驚閪咩
(等疫苗出埋個死亡率就大減)
者係你同我講個降傘開唔到風險變左0.01%
(武肺中招死亡率變左0.01%咁)
咁我咪放心跳lol

會中，但唔值得驚驚嗰1%仲要大大聲要求全世界陪你無限抗疫，要人地為你條命果1%risk
個立場咪就係怕死囉，事實黎怕咩死

咁咪好似美國咁爆囉
1%你覺得少？
全港1%都7,8萬
7萬人入晒醫院個醫療系統一早收晒皮啦

香港人就係防疫做得好
就比你矮化到怕死
好肉酸

你跳傘例字加個前題，架飛機就黎撞山，你而加跳1%死，唔撚跳等架個機師唔知幾時救到部機，而架飛機唔知幾時撞山。
全球lockdown,幾多人比人炒。美帝為左呢壇野近乎內亂接近唔得閒出手搞支那，幾多人冇左正常生活娛樂，而家就係有好多聲音要take果1% risk跳都唔撚等你個機師唔知幾時救到部機

仲有死都有分值唔值得裸
為左武肺死？
你都on99
1%啊嘛
你咪撚帶口罩出街啊
唔係你全家武肺心

咪就係你班拜登撚講到美國好撚大件事咁。一早大把人話只係FLU,平時又話撐TRUMP,做出黎就拜登咁撚樣。
人地唔帶睪就批鬥,講兩句做咩咁怕死就話唔撚好戴出街祝全家中招講到尾就係自己驚死要全世界為你生命安全埋單

你個所謂救機就係迫d老弱去死
你覺得自己後生死亡率低
就一試無妨
你只係顧你自己
無諗過其他人
仲想走返群體免疫呢招
唔駛將個問題拉到咁撚遠
你根本就係自鳩私
睇你一開始唔講傳染力已經知你on9
兜來兜去

一句講哂等疫苗呀屌你老母
唔會再回你條傻鳩

咁你咪唔好帶口罩出街囉
轉個頭你咪又死死氣帶口罩出街
得把口你就叻
又想踩港又冇腦

咁你班恐懼係咪唔好批鬥先要人同你條命埋單仲咁撚口響

我JUMP就係為自己,佢地為果1%要全世界陪佢地LOCKDOWN/帶罩就唔係為自己?

明顯係香港人太怕死
有班傻閪一開頭嗰幾個月街都唔撚敢出

一月個時班死老嘢屌鳩我地戴口罩,話武漢肺炎呢d嘢都好信

到過年個時封咗關,無口罩要周圍撲先知真係出事

就知係怕死多d

怕死都有分程度嘅
有人覺得搭飛機好危險 唔敢搭飛機
你覺得佢係咩程度嘅怕死？

仲要全世界陪佢怕死lockdown帶罩，一有咩異議就祝你全家中

仲有南亞狗啊
味有口罩令嗰陣去邊都唔戴罩
見燒死左7隻南亞狗就是爽

你睇上面班恐懼撚，屌人就聲大夾惡，1%死亡率就縮入閪

疫你老母苗咩，大撚把醫生講左有疫苗都係要避唔到大感染，而且病毒變得太快講緊d人唔信有單一疫苗有用

兩樣都係

怕死 講真

全部撐trump都5毛

講真話會被批鬥

呢排港女興比堅尼行山